[15/4回歸][三季轉一次]Doctor Who下年又要轉人

又要陷入呢個loop

Peter Capaldi(12th)將會係2017 Christmas special後離開Doctor Who

另外confirmed左Series10將會係4月15號回歸

RIP 8.5 Doctor

war doctor 死咗，12叔又走

仲有steven moffat

Shit. Thanks for the spoiler

下一任轉女doctor應該幾過癮
俾惠英紅做應該幾好睇

goodbye twelve

Peter Capaldi 型囉唔該
雖然鍾意Matt Smith 多d

其實之前唔係話佢用哂quota 冇得再重新的咩

最後

John simms master 回歸 confirmed
有冇人同我一樣開始好擔心下一個 doctor 唔掂

你膽心個companion 好過喇

醜樣 companion 多數條 storyline 搭救
你睇 donna

重睇 the name of the doctor